又多十二個仆街橋咀露營求救

條女條女條裙勁短
我第一次見人去露營著短裙

裙褲款黎架毒撚 番入房打飛機

我條女有條同款裙
褲你老母死毒撚

12隻支那去露營 ~~

肯撚定係裙，
應該好多後生女都有